[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

前幾日發夢同法律界朋友傾偈，講起話太子站可能真係死左人，跟住其中一個 (姑且叫) 就講左以下既野:-

要知有冇死人一定要攞CCTV啦，而家要搵個人係政府出黎講大話容乜易

其實要攞法庭命令迫佢地交CCTV好易姐，兩個做法

第一個做法《高等法院條例》第41條講明法庭可以俾pre-action discovery架嘛。

拿我驚你唔明，pre-action discovery姐係"在法律程序展開前命令將文件披露等的權力"，即係話如果有人有意欲告香港警察同港鐵既話，係可以係告之前申請要法庭俾強制命令要黨鐵交出831當晚既CCTV，再告黨鐵同警察。 有法庭命令黨鐵唔交就係藐視法庭

另一個做法就係告左黨鐵同警察先，再經《高等法院規則》 第24條 文件透露及查閱去攞CCTV又得。

邊種做法都好，最緊要快因為CCTV唔會keep咁耐。

呢個時候朋友B就問：喂，而家係想知有冇死人喎，點樣告黨鐵同警察呀

post太長，下面繼續

9月8！到時見！

朋友A: 傻豬黎既，當然唔可以亂咁告啦，佢地而家好大官威架嘛。但係你唔好唔記得，831同時係一個警察執行，黨鐵放任既恐佈襲撃，理論上任何受到呢次襲撃影響既人都可以告。而咁岩睇番有冇死人同發生咩事都只係順便既姐係咪

不過要真係執行呢樣野有幾個難題：

1. 要搵到受襲撃影響既人。其中最好既當然係直接俾警察打既人，其次就係當時係車廂既其他人。你知啦睇到呢d咁恐怖既襲擊之後有咩頭暈身熱都係好合理。

2. 訟費問題：始終呢類既高院案都比較昂貴，一般市民未必負擔得起訟費。

所以當務之急要做既係兩件事(1) 搵左個受害者出黎先，然後 (2) 睇下佢有冇錢告有既就要即刻搵律師樓做野喇，最好搵d有幫義士又有做民事訴訟既律師行啦

拿最後俾埋d reference你:

《高等法院條例》第41條:
《高等法院規則》 第24條:

然後我就醒左了。

push 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推到申請禁制令拎CCTV

6/10

7/10

8/10

9/10

Push

10/10

push8/10

推

推到有人做

push

PUSH

點解你唔直接申請

九月七 機場
九月八 美國領事館

請大家改改口號
黑警 填命
香港警察 殺人填命

幫PUSH

好撚有用

佢哋會毀滅證據
可以搵個黃衫做替死鬼
基本上唔會攞得到

法律有所謂locus standi (出庭權；陳述權)，即係話你要直接同告既事情有關係先可以告。唔可以我係街見到有人俾警察打就幫個人告佢，咁樣法庭係唔會受理。

所以一定一定要搵左個受襲擊影響既人先

P 牌仔照推

琴日好似見有巴打post佢地CCTV要keep 28日，如果係既話佢早過過28日就delete去毀滅證據既係妨礙司法公正。你估黨鐵又係咪一定會幫警察幫到肯坐監都唔割

幫推....姐係錢唔係問題 係果日係車入面既人先得

推
普通人有咩可以幫手
唔可以放過黑警黨鐵

如果識人當日係車廂又好想告警察既就搵佢出黎

第2個咁煩點解唔索性做第1個？

903添馬集會 14:30

照咁睇，搵612 再搵當事人會唔會最快
當日好多人被拉/受傷，好多應該有接觸612，唔知612會唔會肯做姐
推俾當事人睇到

錢香港人大把
最緊要有當事人做
推！

612未必肯，因為俾錢打民事官司係有可能會犯「助訟」(maintenace) ，但係可以動員佢地既搵人能力

受害人快d搵泛民做野

何俊仁：準備打官司告警察！！（有片）

眾籌都無問題，最緊要攞到片

pish

有可能有好多濫用權力同唔救傷者證據！Push

831

要快，cctv 到期會del

求受害者出黎
錢我地可以籌
今次真係唔等得

真係要快啊 希望快啲攞到cctv

希望唔好俾狗del左cctv

Pushhh

隔嚟post有訪問個女人係最好嘅原告嚟呀

係咪眾籌?

推
被捕人仕關注組

搵個個俾警察狂射胡椒噴霧個男仔出黎做原告人得唔得

求下你地幫幫手

push!!
dont give time to them

如果當日係唔關事既其他站入閘，
想返屋企，經過太子，
成功係恐襲開始前走甩，
有冇得用心理影響、嚇親之類既原因告？

黨鐵唔會有得揀
搵個人攞安家費啫

612!!!!!

洗唔洗眾籌？

1. 機場月 (每個星期六日都有，但文宣有些許不足) 此為置頂活動，不入機場巴絲可考慮下列活動:

2. 908 中美遊行
(因909美國復會傾人權法案，建議遊行去美國領事館？ )
原post:

日期：9月8日
路線：未定
時間：都係兩點到三點開波？
情況：等批不反對通知書

3. 913 中秋各區開火花大會
活動： 於各自區域9叫，唱歌，做咩都好(待討論)
我嚴正呼籲大家個日唔好“煲納"，好危險
有人受傷我會代表我個人立場，嚴厲譴責
日期: 9月十四
時間：1500開始？ (待討論)
地點：自己嗰區

4. 914 天水圍
原post :

日期： 9月14
路線:未定
時間： 1500(待定)
情況： 等不反對通知
(此活動已多次改期)

3.1 927或928 為十月一造勢遊行
(活動目的為幫十一造勢，等更多人出黎遊行)
方式： 強烈要求以終極和理非形式進行，7點前散水。
可在各區不停快閃，減輕送人頭風險
如以超集中方式在某區遊行，請7點前散去，為十月一做好準備
日期理由: 因無間斷活動可能導致十月一的準備不足，所以希望星期六，日中，簡一日？

下列為未定時間的主要遊行:

5. 光復黃大仙遊行(本身810，最後冇遊行到？)
日期： 未定
路線： 未定
時間：1500？
情況：？？？

6. 中英聯合聲明遊行 (因中國違反條約，請求英國收番香港？)
日期： 未定
路線： 未定
時間：1500？
情況：？？？

7. 九龍灣黨鐵總部請願，交代831太子事件
日期： 未定
路線： 未定
時間：1500？
情況：？？？

下列為較次要遊行，有待安排日期和討論:
a. 馬鞍山遊行
b. 再光復上水
c. 九龍塘遊行
d. 東區遊行

搵到人先 而家要當日既人幫我地

我要真相

.

推佢老母

推到受害人岀黎 我地眾籌

唔好等612
推到有受害人出黎
直接課金比佢打
佢出黎我即課，佢點用都得

真相

推到有太子在場人士見倒

#run#Husky

呢個post個女人

推爆佢

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

尋日有巴打開post話係太子被捕其中一個 求出嚟

907 坐巴士
908 到時見

推!!!

有無人識受害人可以請佢快快快快主動approach律師，有我地，錢一定唔是問題。與其再不斷開post speculate 有無人死有無陰謀不如實際d 行動去攞cctv, 無cctv講乜都係空口講白話。

推左

當日係太子站既受害人或者在場市民 我求下你地出黎啦

推推推推推

睇到錢嘅問題
留名夾錢

Push 搵影直播啲記者得唔得

呢d感覺泛民尤其公民黨可以嘗試做多d？

推 我都想知得唔得

Push ar

點解612同泛民唔做呢啲嘢

尋日添馬有個廚師聯盟個細輝個晚係太子

推唔到都幫手推

721 811 831

幫你推下
殺人唔撚洗填仲呀屌你老母！

up

只求還原真相

PUSH!!!!!

一定要拎CCTV片！

推！

咁大鑊， 咪硬食「藐視法庭」 囉

廣傳 推

推啊屌你老母！

尋日添馬分享有個廚師聯盟個細輝個晚係太子
有冇方法搵佢

推
除了逼黨鐵交CCTV無其他辦法FC喇

PUSH!!!!

推
快啲搵人吿黨鐵

推啊

尋日添馬分享 廚師聯盟個細輝話佢個晚係太子架！

上台講野既主辦單位有登記

推呀

有冇人今日去添馬同到主辦講

PUSH!

求求受害人站出來，還”死者”一個公道，我唔想有人為左我地死左都無人知

PUSH

還原真相！

推到有受害者出嚟

推到當事人睇到
宜家用意外掩蓋殺人呀。快啲出黎搵真相
唔係你地最後都係咁架喳

快

推！！！

比人打個d受害者應該比人拉晒/告緊

推上熱門

何俊仁律師！靠你la !!!

眾籌無問題
搵受害者告咗先

推啊
受害人快啲出黎

白衫俾人噴胡椒個男仔我記得最後係冇穿冇爛放返

唔需要受害人出一分錢
全部 我地自己籌旗

只要企出黎充得啦!!!

上熱門！

點先可以搵到佢
有冇佢啲朋友

好擔心

做野未！

推極都推唔上！！！！！

好似係油麻地拉咗

推
呢個非常重要！一定要快！

推！！！！！

Pishhhhh

推爆佢

唔係呀 最後有佢朋友/屋企人出post放返佢

推到公民黨睇到

狗鐵會唔會癲賤到而家del 左cctv record?

推呀！！

再推!!!! 唔好推d無聊post住啦, 呢個要置頂!!!!!!

告鳩老母

推到當時受害者出黎

有用post

推極 都置 唔到頂！

呢個的確要搵專業人士幫手告黨鐵塔利班

Push!!!

法庭批畀你都冇用架
黨鐵可以話當日示威者破壞地鐵站，D CCTV壞Q晒
仲有，差犬當日有打死人嘅話一齊會同黨鐵夾計洗左段CCTV，所以法庭出命令，黨鐵有大把理由話無或交唔到。

交唔出就即係身有屎

置頂 何俊仁要做就快

置頂！

推唔到都推呀

good post push

咁都要試下做架

大力推
錢可以眾籌
最緊要係還原真相

Pish

good post

P牌仔推唔郁！
各位師兄幫下手！！！！！

法律JJ幫下手

搵人幫下手

有無人識嗰對情侶？ 或者出示醫生紙嗰個叔叔？錢方面我相信唔係問題

快告

但如果真係死左人，我諗狗鐵寧願交唔出比人怒屌再燒站都會del record

搵啲基金律師,議員做得唔得?

琴日記者會佢係話冇需要定唔合適公開，即係有但係唔想攞出尼

其他留俾佢同法官講

但at least 係court order, 如果佢地唔交係妨礙司法公正, 講大話的話係作假證供，可能佢地都唔care但at least 同我地d市民係網上要求交cctv然後佢地ignore係唔同程度

推!!!!

推!!!!

加油 推

推！！！！

唔揾楊少傾不止？

推到置頂！

下？

繼續推

我地連登仔 推到置頂

大大力推

支持

大力推

推呀！

上熱門

推到傷者出嚟
訴訟費眾籌！！

P牌推唔起呀!!!!!!! 老鬼幫下手plsssssssss

求下大家

唔好放棄手足

黨鐵一定有咁快得咁快洗左個CCTV

612
721
811
831

大大力

721 831

講咁多，做啦

推到當時人見到

唔好比佢停

p

你個夢發得幾好

PUSH

連登仔走曬去邊呀？

推極都推唔郁

推到有當時人出黎
尋晚咪有條片訪問個媽媽帶住個3個月BB
搵佢唔知得唔得

ppp

重要post大力推

快啊

公民黨又話律師黨
唔做嘢嘅

技術文必必推

p牌推唔到 照推

黨鐵表示
站內所有cctv 都被示威者打爆
並不能提供證據
咁點搞好

發掘真相

好難揾 入得醫院基本上冇幾十日都未必有聲氣

推到受害人出來

唔一定傷到入廠先告得

推撚到泛民班仆街做野

推到有法律巴絲出手！！

推到有片

推啦各位

我想問
法律界有冇去申請?
點解唔自己去申請
要放係連登度講

法律巴絲

push！

申請

比cctv啊
快

#36

法律有所謂locus standi (出庭權；陳述權)，即係話你要直接同告既事情有關係先可以告。唔可以我係街見到有人俾警察打就幫個人告佢，咁樣法庭係唔會受理。

所以一定一定要搵左個受襲擊影響既人先

cctv喺邊

SOR 自膠咗

請爬文，要有locus standi

照要佢出示所有cctv片段 包括被破壞嘅cctv
起馬都睇到去被破壞前嘅片段

之前咪話有個經過嘅醫生嘅，告黨鐵令到佢生命受到威脅得唔得

睇下啊

做

推到受害人企出黎?

推到有手足做嘢

明白
冇睇埋下面個回覆就 覆咗
SOR

唔推唔是人

推撚爆你

喂推呀！！！

tui

推
有冇當晚受襲既人啊

推推推推推推推推推推

我夾一份錢

有無受害人呀喂！！！錢我地會出 人呀！！！！

明白企出來要勇氣，好人好姐都唔會想同官司扯上關係，但而家都無其他辦法...如果您願意幫手香港人一生感激您

唔推唔係人呀

$ ready

推啊！！

推
唔夠錢我眾籌

推 邊個搞 錢唔係問題

其實已經第三日 我地真係冇乜時間了

721
811
831

屌
推啦

堆

推到俾人打過既人出黎

錢唔係問題

其實係咪參考黑警北區虐老單野林卓廷個做法?

推到當日在場人士見到

點解推唔撚起

要推 做實事啦

當日有個on完call嘅醫生?

每次去到呢d位就好希望自己係被打既一員。
咁我就唔洗坐係到等其他人行動！
香港人加油！ 唔夠錢咪眾籌！香港人大撚把錢！

推丫

推吖

其實612 基金可唔可以用係呢D 地方度

個撚個話關心義士 去太子送花
幫手推呀屌

FOWARD去各大tg group/tg channel問下有冇人識當日太子站手足

快啲呀我哋遲一秒佢哋就del多秒

+1

錢唔係一個問題！

係咪當時車上都有個醫生？記得fb見過篇文

推到上熱門

推

受害人唔好驚

大家好需要你地出黎

呢到亦有好多人支持緊你地

打官司係唔可以捐錢？
咁訟費方面係好大障礙

但都想831受害者可以行出嚟控訴
其他後續希望幫到手

佢話冇哂data都得啦

推啊。快啲做野

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

覺得啲人唔會肯自己從法律途徑搞
不如傷者家屬集體去搵民主黨幫手攞CCTV?

公民黨

推到受害者/受害者朋友睇到

有冇受害者願意企岀嚟告鳩黨鐵

基金律師或者可以幫手告
議員可以幫手搵受害者(例如對情侶/睇醫生果個伯伯)，叫佢地出黎告
我諗點都係要幫手搵到當日受害人出黎

快啦屌
唔識法律
要錢就大撚把！！

推呀!!!!!
可唔可以經議員吿呀!!!!!!

推上熱門呀

721, 831

如果佢/佢老公有受傷就應該得
冇physically injured, 但係心理造成創傷唔知得唔得

ぷsh

星火 612 出嚟啦

拎左cctv 先

係就快啦

可以準備定，如果真係冇人企出泥就搵612!!

要快一定係preaction discovery
O24 你要等到完pleadings 先得 Zzz

推推推推推呀

希望有受害者見到

同意，雖然有urgency可以唔駛等

推啦 律師們跪係到求吓你做野

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
3. [Popo]送院無人死亡，但現場有無？
4. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
5. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
6. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

有朋友係恐襲事件被捕者
佢可以幫到我地？

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

有朋友係恐襲事件被捕者
可以幫手？

如果呢個叔叔肯出黎就好
推到有人識佢

籌期做！

真？ 當日在場當然可以

推到有人拎！

快！

試下 tg @ko5jimaharu7

真係要推

當時地鐵咁多人，點解冇人企出來

幫推!!!!!!!!!!

幫推

Push呀

Strong post

呢個要無限推

唔一定要有urgency. 你係咪諗錯左ex parte injunction?

Preaction discovery 唔一定要有urgency, 係為搜證用。門檻高既位不是在於urgency 而係在於necessity (簡單講就係你都未告人就搞人)

有冇人識佢呀

推到拎到cctv

Up

我係指用o24都唔一定要等close of pleasings啫
同意 re preaction discovery

推，尋當晚現場手足

推呀
求下佢幫手
為當日受恐襲既人討回公道

多謝法律界朋友 長知識了

push!

所以一定一定要搵左個受襲擊影響既人先
出黎啦自由 HI

推呀屌

快啲攞

無限死loop嫁咋喎,
無受害者拎唔到CCTV,
拎到CCTV就可以搵到受害者?
are you kidding me?
玩有雞定有蛋先呀?

推到有為止

612快手啦

屌 受害人會唔會仲係警署入面睇唔到呢個post ?

眾籌

冇錢既話 我地大把

93 三罷 添馬集會1430
98 美領 1400
唱熟美國國歌先

我可能寫得唔好，受害者係受左傷，走得甩果d
CCTV搵真相&失蹤嘅受害人

推呀大佬

你做

posh

推 求當時在場被打人士企出嚟

推到有傷者！

推 可以眾籌

推推推

推到林卓延睇倒

Push!!!!

pizh

推 要救命

推 清算狗隊黨鐵

有無人知CCTV record 幾耐會洗走?

推到眾籌!!!

現場人士可唔可以幫手啊！！！

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

我要CCTV

推！！！！！！
推到真相出現！！！！

推 831 黑警恐襲

求法律大佬同當事人企出來

我要CCTV啊!!!!

推.....但P牌推唔到~

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

藐視法庭咪藐視法庭囉班狗入去打柒班官都仲得呀

求法律撚做野

push 快！

Fake
法庭唔會批
法庭命令都要有個執行者
個執行者最後都只會係警察

要求真相 公開cctv

其實日日咁多人俾人打都冇人出聲

推，求法律界朋友相助
Push, need everyone in law-sector to help

@傳真社

光復香港 時代革命

你係？

推呀
推到有當時人肯出面要求黨鐵交cctv
唔好怕被秋後，有大把人支持你
重點你可以救到成車人！一個證據都不能少！

幫推左先...或者有冇受害者家屬朋友會睇到...

唔係當事人得唔得？

推 有無熟悉法律既朋友可以做到

[沉冤待雪] 831 太子死亡事件整合(3.9.2019) 及 行動討論

其中一個可行行動，但需要有人出手

再推

幫手推

求真相

唔好比人帶風向
一定要搵到個真相

推 要籌錢就出聲

律師團隊請出手

快啦屌！

快手吖

會課

有個post巴打係見證人
大家幫幫手推

我係"黑警恐襲太子站"其中一位見證人(更正)

推到拎cctv

當晚唔在場
幫推

推 求真相

推到有人出黎呀
錢大家籌卑你唔駛怕

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

唔係一早俾你地打爛晒啦咩😅🤔

唔好俾狗鐵del cctv

Push啊!!!!!
揾到果晚有份係太子站受影響嘅人吿
就可以令港鐵交cctv
還事真相

我係"黑警恐襲太子站"其中一位見證人(更正)

麻煩幫手推埋呢個post
有見證人

講得好，邊個做呢

Push.

有冇比人打嘅朋友做呢件事！？
錢我地大撚把！！！幫手拎cctv

推啊推啊推啊

推 請各位法律朋友幫拖

我係"黑警恐襲太子站"其中一位見證人(更正)

推埋呢個

2唔洗擔心啦
香港人有的是錢

生還者

93 三罷
添馬集會1430

今日直接去睇下聯唔聯絡到細輝

叫612嘔曬啲錢出嚟

Pishh

推去熱門呀

推 組隊吿

我係有份喺車廂入面
詳細一下可以點幫

Push ahhhh

推到有生還者

全力支持

Push!

Hi

推推呀

推呢個

推 612死左去邊？ 叫佢地出黎幫手告

自己唔識但願意科金
PUSHHHHH

尋人PUSH！！！！

推一推

係邊個嚟

你係邊個請問？

612 721 85 811 831

推到有受害人企出黎

你個夢境幾充實，發多d夢

Tui

有好幾個 post 都有講點樣攞太子站嘅 CCTV, 我分享下我嘅睇法

我應為最直接嘅方法係由太子站嘅傷者以傳訊令狀 (Writ of Summons)方式開展一個人身傷亡訴訟 (Personal Injury case)。 由傷者去做嘅原因係因為佢地會有權利 (Standing) 去提出訴訟，而一般人會需要證明同案件有關。

人身傷亡訴訟嘅被告應該有2個。 1) 黨鐵 2) Popo

告黨鐵嘅訴因 (Cause of action) 係根據香港法例第314章《佔用人法律責任條例》第3條，即佔用人﹙即黨鐵﹚違反一般謹慎責任。

另一方面，告popo 嘅訴因可以係襲擊 (Battery)或者非法禁錮 (False imprisonment)，當然傷者係需要證明 popo 當時唔係執行緊職務。 請參考

係人身傷亡訴訟下面有3個方法攞CCTV。 方法1：當送達 (Serve)傳訊令狀之後，請馬上根據香港法例第4A章《高等法院規則》第24(7)條或者香港法例第336H章《區域法院規則》第24(7)條出一個要求「作出特定文件的透露命令」嘅傳票 (Summons)申請，並加上一份誓章 (Affirmation) 作為證據，要求提供太子站嘅 CCTV。 呢個係最正路嘅方法。

方法2﹙需要高級法律撚俾意見﹚：出禁制令 (Injunction) 阻止黨鐵銷毀太子831 CCTV，然之後慢慢再問佢攞。

方法3﹙需要高級法律撚，因為我純粹睇書未做過﹚：出 Anton Piller Order。 重點係 Anton Piller Order 係可以由原告人單方面提出 (ex parte)。 請參考

以上所有方法都要儘快出，建議傷者揾義務律師或者政黨律師搞。 你預搞好所有文件都要1至2個星期，仲未計要排去審。

麻煩幫推，我P牌推唔到。

推推

推到畀受害人睇到

淨係識夾錢，要夾再出post

有冇律師巴打做緊

大部份cctv唔係俾手足打爆左咩？

各大傳媒應該識好多受害者

有冇得叫612做, 收左咁多錢但乜都唔做, 依家有啲野可以叫佢地郁手

推行動post

推呀！831

比啲行動力啦香港人，就黎過左四日喇屌

香港生死存亡啊

都話做左ex parte preservation order先唔俾佢del
跟住先慢慢pre action 什至就咁discovery 都得啦

依家最緊要快，等佢地都知道原來我地都識法律

佢有律師團隊聯絡，有機會免費做

推啊屌你老母

Shut up and take my money

樓主咁熟做咩唔自己搞
定已經做緊

Push 🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

ok

推
今次真係要有人出嚟

民事法庭並不是由警察執行
法庭有執達利

而係攞cctv方面我睇唔到點解需要到執達利

I can tui this all day

好文一定要推

不如你爬爬文先

push 爆

推到黨鐵仆街

屌黑警老母

有人告拎CCTV,立即課立

My bad
推

狗鐵唔公開就等收皮啦

Share去 IG facebook whatsapp 乜9都好啊!!!
揾831太子人士啊

推到受害人出黎

快 一定要逼佢交

請各位手足share出去 問朋友又好點都好
拎到cctv 就可還原真相!!!!

只要有一個831恐襲受害者，就可以攞CCTV片

琴日罷工唔係有個廚師上台話比人打咩? 可以聯絡到佢?

Cctv

一定要推 黑狗玩戲本越害越多

有用post推！！！
同我推撚爆佢

到依家文宣po少得可憐

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

#民主及人權法案集會
9月8日（星期日）下午2時
美國註港澳領事館(中環花園道26號)

錢容乜易
我地幫手籌旗
最緊要有得打！

放上FB多啲人睇到

gogogo
btw公眾知情權是咪廢撚左?

做啦講咁撚多

推呀推

推
Push

推
721 811 831

唔該幫幫手企出黎...
唔知係咪真係手足無咗條命
我地唔可以俾佢無埋條屍..

推呀
要知道事實真相

P牌仔正評唔到，係度推

Probationary Junior can’t upvote this thread, hai tou push

推到有受害人！！

連登仔唔知去曬邊？？？

推極都推唔想

重要事 無人理

午飯都食飽， 都無人推

連登人 訓曬覺

1/10